班前線夜晚出晒嚟收拾瓦局

吹乜撚嘢和平風
搞到今日大失敗
而家要班衝衝子出嚟幫你哋抿屎忽
啲風向撚過唔過意得去？

【黃色經濟】有個傻仔整咗個黃藍商鋪認證平台